甚麼是愛？

沒有人給過我

我也不知道

愛 就如一碗賞花杏仁露 好吃

自給自足